[唔知有無用]太子影到有架偽裝狗車 車牌係VY3647

警車啲狗一落車班手足立即走哂 之後有架白色車停係度 有幾隻狗標左落車 見無人係度又上車走左

唔知有無用 再推一推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢